緊急！請馬上呼籲中環手足過西環

而家已經有大約100人到西環附近，但人仲未夠幫手叫人唔好停係中環

推

pish

想問，而家其實係要分幾條戰線定assemble？

統一西環戰線啦無水馬少狗啊

中環比西環safe

急要人！地鐵過去

行路好遠，行L死你，
搭地鐵方便舒適

中聯辦地勢凶險，be water

中環都需要守

[人手置頂] 和理非要人 中環築起基督之盾

求你幫手推post

係答地鐵去西環

唔好行

經驗話我知行到好攰

西環太多人夠喇